\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{amsmath,amssymb,bbm,enumitem,etoolbox,hyperref,mathtools,multicol,theorem,stmaryrd,version}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}

\def \KK {\mathbbm K}
\def \NN {\mathbbm N}
\def \QQ {\mathbbm Q}
\def \RR {\mathbbm R}
\def \UU {\mathbbm U}
\def \ZZ {\mathbbm Z}

\begin{document}
\title{Maths en PC - propositions ambitieuses}
\maketitle

\section{Intendance}

\section{Algèbre}

\begin{itemize}
\item[+] Polynômes de matrices/endomorphismes : c'est certes abstrait,
  certes difficile, certes un peu coûteux en temps ; mais tout de
  même, c'est utile et important -- et de toutes façons les concours
  tournent autour sans le dire, donc un certain nombre d'entre nous
  doivent en parler au moins informellement. Mettons fin à ce jeu de
  dupes!
\end{itemize}

\section{Analyse}

\begin{itemize}
\item[-] Séries de Fourier : ne pas les remettre! Elles nécessitent
  d'augmenter le chapitre sur les préhilbertiens avec le produit scalaire
  complexe, un nouveau chapitre sur l'approximation des fonctions et
  un nouveau chapitre spécifique... tout ça pour calculer $\zeta(2)$
  ad nauseam!
\end{itemize}

\section{Probabilités}

\end{document}